[月供股票] 12月尾

係 諗唔到咩原因買內銀
以前有6，7厘息
利申 一直供緊939